天貓「雙十一」銷售 iPhone擊敗華為小米

明報 (2018/11/13)
經濟 | iPhone「雙十一」銷售 擊敗華為小米
【明報專訊】 天貓公布其「雙十一」促銷活動的10大最暢銷手機品牌，蘋果擊敗了國產品牌華為和小米成為榜首。蘋果旗艦新機iPhone XS Max，銷量較XS高出10倍。不過蘋果供應商Lumentum和Japan Display下調業績預期，摩通又將蘋果目標價下調至266美元。蘋果早段股價跌逾4%。
頭30分鐘銷售額破1億人幣
iPhone XS Max、XR等在雙十一開場30分鐘內，銷售額就突破1億元人民幣，蘋果毫無懸念成為最暢銷手機品牌，排名其後依次為：華為、小米、榮耀、vivo、OPPO、魅族、三星、美圖、360。市場研究機構Counterpoint Research稱，華為、小米一直是最受中國消費者歡迎的品牌，雙11銷售額超越華為、小米，對蘋果來說是積極的信號。銷售結果反映中國消費者逐漸傾向購買更多高端手機，對蘋果及其他品牌來說也是好兆頭。購物平台京東十大暢銷手機品牌排名跟天貓有點不同，蘋果只排第4，榮耀、小米、華為是最暢銷手機品牌的頭3位。
（綜合報道）
[國際金融]

iphone 行 android 定 win 10 ?

但係近期跌到仆街

有內地安卓市場

仲有直接放apk畀人download

大陸點會無game玩，無得玩，太多時間又反黨了